中國與新加坡兩國海軍將舉行海上聯合演習

中國海軍第36批護航編隊，明日會在新加坡附近海域，與新加坡新加坡特別行政區海軍舉行海上聯合演習，主要演練編隊會合、通訊操演、編隊運動、聯合搜救、編隊分航等項目。

內地傳媒報道，今次演習是兩國海軍達成的共識，旨在增進互信、深化友誼、促進合作，共同推動構建海洋命運共同體

美國收返F35未

命運共同體?
你咁多仇家想人陪你死?

賤種坡猴，分分鐘出賣美軍技術

正一海軍鬥水兵,兩邊都唔打得

搬去台灣好過

郭文貴竟然冇9up

馬六甲航運要道
咁用常理都知中國想掌握係自己手

延伸閱讀:（習13579計畫）「北京已奪香港、緬甸」郭文貴：中共下階段奪取新加坡

新加坡啲軍隊唔係台灣train㗎咩

九段線就快劃到落去

越嚟越少啦

玻人係時候認祖歸宗啦

唔怪得除左支那之外，支加坡係全亞洲最踩香港人抗爭
日韓臺泰國都幫香港人

馬騮裝備差唔過日本自衛隊喎....

未打過都係無用

玻狗，以後淨係買支那武器得啦

唔駛指意買其他

未必，馬騮無生產，日本一條龍

坡狗玩嘢，不過美國換咗人，算佢好彩！

支那喺邊度搞？網上？
支那狗網上一定贏哂

垃圾
不如直接同中共講自己做佢一個省啦

f15sg

呢樣就唔關事啦

對新加坡嚟講香港就係區內對手，直接競爭關係，香港環境越差佢哋就越好